有無巴絲用過dr wu杏仁酸

本身係敏感皮膚 清下陳年黑頭
想睇下各位的用後感